903早霸王之葉劉敗選

天呀, 有乜慘得過比人咁樣迫害

想選下啫, 入閘都唔比

睇淫網射彩彈.?

咩燒除嬲氣呀?

小儀?

瑞士.

食糖啦屌

掉𥖢落地.

十蚊隻

掉三四十蚊

幾爽

吹牛井底蛙係..................

鍾意想有既無....

學做人種............

青蛙.

小儀假

杰, 杰上淫網假

三個假?

成人一零一 真

關平呢